{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010002",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주(동학사) 호텔 반디"
    },
    "text": "公州(東学社)バンディは計28室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。 客室はWi-Fi、電子レンジ、ネットフリックス視聴などの便益施設を備えており、トーストの提供および屋外バーベキュー場の利用も可能です(ただし、バーベキュー場を利用する場合、付帯費用である30,000ウォンを支払わなければなりません)。 また、ノートパソコンのレンタルも可能で、掃除や防疫、寝具類の交換が徹底されています。 客室は20名様を収容でき、カラオケやセミナー室も運営しております。 また、電気自動車の充電も可能です。 東鶴寺入口の位置や周辺の観光地に関する案内も提供されており、お客様のためのイベントも行っています。 ただし、未成年者は利用が制限され、未成年者は両親と一緒に予約したりチェックインしなければなりません。 夜12時以降の騒音を最小限に抑え、隣の客室に被害が及ばないよう格別の注意が求められ、駐車場が満車の場合はホテル前の道路に駐車することができます。 後期には概して良い評価が多く、親切なサービスと清潔度が良いことが強みとして言及されました。 しかし、一部のお客様はバスルームの清潔さ、インターネット接続の問題、蜂の巣の問題などが残念だと言及しました。 無人自動販売機などのその他の施設も利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "公州(東学社)バンディは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "公州(東学社)バンディは計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "公州(東学社)バンディの客室にはどのような便益施設が備わっていますか？",
            "answer": "公州(東学社)バンディの客室にはWi-Fi、電子レンジ、ネットフリックス視聴などの便益施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "公州(東学社)バンディでは屋外バーベキュー場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、公州(東学社)バンディではバーベキュー場を利用することができます。ただし、利用する場合には付帯費用として30,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "公州(東学社)バンディではノートパソコンのレンタルが可能ですか？",
            "answer": "はい、公州(東学社)バンディではノートパソコンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "公州(東学社)バンディの客室は何名様を収容できますか？",
            "answer": "公州(東学社)バンディの客室は20名様を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "公州(東学社)バンディではカラオケやセミナー室を利用することができますか？",
            "answer": "はい、公州(東学社)バンディではカラオケやセミナー室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "公州(東学社)バンディでは電気自動車の充電が可能ですか？",
            "answer": "はい、公州(東学社)バンディでは電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "公州(東学社)バンディの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "公州(東学社)バンディの周辺には東鶴寺入口などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "公州(東学社)バンディでは未成年者の利用は制限されますか？",
            "answer": "はい、公州(東学社)バンディでは未成年者の利用が制限されています。未成年者は両親と一緒に予約したりチェックインする必要があります。"
        },
        {
            "question": "公州(東学社)バンディでは駐車場が満車の場合、どこに駐車することができますか？",
            "answer": "公州(東学社)バンディでは駐車場が満車の場合、ホテル前の道路に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "公州(東学社)バンディの評価ではどのような点が強みとして言及されましたか？",
            "answer": "公州(東学社)バンディの評価では親切なサービスと清潔度が良いことが強みとして言及されました。"
        },
        {
            "question": "公州(東学社)バンディの評価ではどのような点が残念と言及されましたか？",
            "answer": "公州(東学社)バンディの評価では一部のお客様がバスルームの清潔さ、インターネット接続の問題、蜂の巣の問題などが残念だと言及しました。"
        },
        {
            "question": "公州(東学社)バンディではどのようなその他の施設が利用可能ですか？",
            "answer": "公州(東学社)バンディでは無人自動販売機などのその他の施設も利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 740
    }
}